發現你哋功能上有問題點樣投訴？

Admin你哋改版有bug呀

但係我搵唔到方法聯絡你地